同完女神食飯 佢話覺得自己係雙性戀.....

佢話我聽啫係想點

想同你扑野

想屌你屎忽

互含

想4P囉

女神呀

佢想加多個女

今次真係要比零分

你同佢講翻你係性變態囉...

即係同你講你嘅對手有男有女囉
叫你勤力啲呀

當年，聽到條女講呢句說話，我就好強硬咁拖住佢隻手唔放

結果，佢隻手比我拖到今日

提你埋單

話你聽佢比tb用手指屌呀屌

同連登仔9up差不多
無特別意思

條女仲未報警咩？

壯士斷臂

我唔係

咁高難度

佢話佢鍾意女性化既女 唔鍾意tb
但佢又會鍾意男人
我好唔理解係咩情況

佢中意其他男人女人都好
淨係唔中意你

唔會咁既